香港好危險，建議封左抵港出口，並呼籲旅客馬上離港

黑社會濫權濫捕，香港人已經人人自危，作為有良心既人唔係要廣大旅客一齊冒險啊？

我要攬炒

推